買左部MAC BOOK AIR唔識用~

新買左部MAC BOOK AIR
發覺唔係幾識用~
邊到有得收?
邊個岩?邊到有得收?

噏乜鳩？

嗡乜鳩呀你

扔落海呀

係咪想講買完Mac唔識用想問邊度可以賣出去？

DC/C

想幾錢放?

我1000同你收咗佢
Tg me：hugo1991

call apple 可以安排人同你上堂教你用

賣幾多？比個tg

大你1百 1100收

加到1200

1201

2020 m1 mba 嘅話1202幫樓豬收
Intel就不了

上youtube, 打macbook 教學，大把片。唔識學到識。

1202

macOS都唔識用？已經好直覺操作啦喎

安排上門ok嗎？疫情唔想出街

你唔配擁有
俾我

再大夠你$1000,2202

電話教都有

白卡學人用Mac

賣左佢

比返部機人啦

其實你上嚟都係想放macbook 啫

留TG 啦